留意到英超射手榜榜首係我地利物浦水貨

沙仔d波巧巧體

得個快字

蓋清點睇牙so入2粒？

我替牙朗擔心 佢個數據好難比人超越

I hope Liverpool can get the champion rather than getting the best shooter of league. 😣

咪燈

連咬咬都返生